win 10 更新又砍掉設定

冇得整字型大小，屌M$老母

我指"只變更文字大小"個度搵唔返

我砍你老母

好似上幾次已經改左

要另裝3rd party/用reg改
極ON9

M$

仲有開機會自動開返 上次關機前未關閉的程式

呢個真係無敵弱智

有冇link?

應該有得on/off呢個功能

我覺得你班邊鬧邊用嘅生物比較弱智, 唔講以為全世界得microsofrt windows 一個OS

Google 過 未有

不如屌你老母先啦💬
真係慘💬

點解呢個世界咁多壟斷❓
咪就係因為有你對無能垃圾廢柴父母呢類地底泥生你d 賤種出嚟遺禍人間....
唔講以為全世界得microsoft windows 一個OS 邊個逼你用Microsoft windows 依間垃圾公司啲垃圾? 咁大個人一啲自主意識都冇仲要好似精神病咁screenshot 開post 鬧😄 真係唔死都冇用😀

我以為會好似mac 咁問你需唔需要開番晒d software

mr A 啲friend?

Idog 版mr A

就係咁先無奈

我試過, 熄機之後冇幫我開番d app

Set入safemode都bootloop on99

轉頭又引阿A入黎嫁啦

有冇人同我一樣熄唔到個window update ，我已經上網跟其他人教你點熄，但熄咗佢第二日開機又自己變翻手動，有時開工作管理睇到佢搞到個硬碟去到100%

Disable windows 10 快速啟動
自己google